女朋友想飲花膠雞湯 但佢第一時間諗起燉丙強

想問各位有咩黃既湯品店推介 要糾正佢

推 必須要調教佢

叫佢去你屋企飲你/你老母煲個啲，順便打下switch睇下Netflix

大湯家 觀塘
拾祝 鰂魚涌

講左啦 佢堅持要飲街果啲

五味真火

咁你做男朋友咪去陪下人地飲『燉』囉 Ching

蛇王二
不過月尾結業

收皮啦藍絲

自己燉

飛咗去

分手

炮台山 有間叫頭啖湯
價錢好公道
不過位置唔近大街
你地要行入少少